覺唔覺得x men first class好撚正

睇幾多次都覺得個story plot好正

2>1>3

因為有狼人

就係因為睇厭左狼人
FC先睇落好正

鍾意2多d，個穿越玩到好癲
3真係普通

無Matthew Vaughn睇住, 第三集差左好多

First Class拍得好有張力，DoFP就刺激啲

First class 好過DOFP

我完全無睇過trailer就比人捉左去睇DoFP
好撚正

dofp quicksilver果幕正到
不過天啟又柒返

無咗Matthew Vaughn幫手即刻柒返